3uk top up 數據一問

我喺香港買咗張3既英國電話卡拎去美國用，如果我想比錢加上網data可以點做。佢限死咗我要用英國地址嘅信用卡，而我又冇。試過用香港嘅卡佢唔俾我用。

只可搵英國讀書既朋友幫手